大家估下呢個lego係邊個一線藝人？

唔知

諗都唔諗

你個名

想自貼咪講聲囉